連儂牆 人肉口循化

日日咁貼 日日咁撕 都唔係辦法
港豬冇人日日提住 係唔識嬲 唔識反抗
場運動就凍哂 完埋

建議：全面恢復10點鐘鳩嗌

建議二：每個鐘鳩嗌
不論係屋企/係街都要咁做
鳩嗌內容係任何連儂牆會出現既資訊

而家條街咁多人帶口罩 邊個會知係你嗌？
遊行集會就好威威咁大大聲叫 又唱肥媽又盛
叫你一個帶住口罩係條街鳩嗌就唔敢
如果因為怕柒 怕比人笑 怕比人當癲佬而唔做
咁香港變左新疆就唔好怪人

利申：日日放工會嗌 好舒暢

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

唔係係ig 連登個同溫層出下post就叫做左野架
好多老一輩冇上網唔知點拎呢d廣訊架

11

12